準備買國泰機票飛台北 你問我答

國泰飛台北D時間真心屈

我仲要洗埋D AM儲得咁辛苦

唔通個個搭得起華航長榮咩

好難揾代替品架嘛

Ok呀，要坐國泰

TG?

召喚月野兔兔

tg：-o-o

留名睇走數

藍罷買？不了
-o-o

我仲要儲AM 唔準批鬥我
-o-o

國泰咁平 唔係唔幫襯呀？

唔通搭長榮咩

-o-o

樓主係首席冷氣軍師通街都係處認證既五毛，勿回，拉

又屈毛
搭國泰都唔俾？

-o-o

香港地打工真低賤
返工係business都冇business仲要坐廉航

國泰真心正呀
唔好批鬥我

-o-o

支持國泰旗下UO

-o-o

樓主你之前唔係開PO話抵制咩，點解又要買